正負評bug?

唔小心㩒到自己回覆個正評icon
發現自己可以畀自己正評？
唔知係機制定bug?

點解你冇P嘅

痴線樓主真心？

真心，唔好意思真係依家先知

開forum就開嘅account，唔好意思依家先知